仆你個街 搞到我頹左咁耐

屌你老味
又係你親近我 又係你疏遠我
搞到我頹左十幾廿日 先收到風 你份人好play
仆你個街 還番我頹左既日子比我
死player

我同你one night stand姐，你估fall in love咩

Why me!!!!!!

傻仔有樣睇